張國榮算唔算係最成功既愛國煙剷gay佬?

咪又係輸比偉大既譚校長

邊撚個張國榮

香港以前既一個歌手死左幾年了

14年

00後？